其實容祖兒係好有實力加好努力

你有follow開佢就知佢由出道到依家嘅進步係好大
就算去到近幾年，佢佢唱功, 跳舞都keep住有進步，以佢嘅名氣身家其實一早可以hea玩
好多盲反/ 衛蘭fans吹到衛蘭屌打joey, 成日話人地靠俾楊生玩春卷先捧得紅， 你自己用個腦諗下 以楊生咁嘅條件大把女，你係佢你會唔會揀容祖兒嚟玩咁識食？ 唔係話衛蘭唔好, 佢唱功同聲底的確好好，但係joey係台上面嗰種天后氣場，跳得唱得，台下嘅自律，不懈佢做到咩？ 唔好靠踩低人去捧自己偶像，睇清楚事實

無可否認佢真係有氣場 壓得住大台
但咁多年都只係唱得好廣東歌
國語同英文歌都好麻麻
所以今時今日都衝唔出香港
人稱"香港天后"

Gem夠有實力夠努力啦

邊個唔知？係班戇鳩仔盲返佢咋嘛

最欣賞係佢心態同努力，但算啦，根本就有人覺得佢係原罪，做乜都錯

咁係好事黎

佢唱歌係ok，但成日開口得罪人呢 講野又唔經大腦，就黎入行廿年都仲係咁 啲國語歌又做唔到成績

有實力 但後台太黑暗... 唔容許人講佢半句壞話..開半個玩笑.. 講親都被打

佢真係好努力同埋交得出成績，好心啲人咪撚盲反

但佢人緣唔差喎，開親演唱會大半個娛樂圈都去撐場

真心定假膠呀 講娛樂圈
我講緊佢公開場合講野唔經大腦呀，你做佢fans唔係唔知呀 同埋刷大陸鞋，幫文匯報講野呢啲真係會令人反感，佢唔太受香港人鐘意係有原因

鷹蝗打手請全面進場

抵佢紅咁耐㗎。佢就算響香港上到最高，都不停咁強化自己。

唔同有啲冇料但又被捧到上天嘅。

果啲咪紅一陣咪收皮囉。

仲有吖。實有啲柒頭話人打手。

咁倒番轉問你，你又係邊個嘅打手呀？

開親演唱會都10幾場爆都叫唔受香港人歡迎？

讚下就打手，人哋係有實力都唔讚得？

俾你講中 即刻有個戇鳩仔沖咗入嚟

鷹蝗藝人個個都勁，以前得高登仔盲反，依家等連登仔平反

冇point 就返出去幫你老母賴閪啦，仲以為自己好撚型咁

係，所以我好期待打手們幫鷹蝗藝人平反，每一個星期都讚一個，之前就陳家樂，湯怡，思雅，立立，今期就到春卷

高/連登仔成日以為自己係屬於多數，唔知其實自己係少數

有咩要平反呢請問？

得喇得喇，英皇全部都係垃圾，你滿意啦

兵兵天后

仲好好J添

你地繼續發功啦，吹到鷹蝗藝人個個都好，我都想見到連登仔全面支持鷹蝗既一日

其實佢1314果場把聲好攰,唱咗好多場
My Secret Live 2017就明顯個態好好多

驗下腦啦屌你

如果佢個演唱會真係推八成出黎真金白銀賣飛我就信啦 真係好天真架你 你知唔知一個sponsor，唱片公司會比幾多飛佢
不過算啦，點講你都係幫住自己偶像 就算有唱功勤力，形象都好重要

又唔見其他英皇歌手開到十幾場？講到sponsor咁勁，有d英皇歌手1場都開唔到
哦，跟住你可以又話因為佢服侍得老闆開心，所以所有資源畀哂佢

無知一問
點解容祖兒叫春卷

老板床上係嘅

香港驕傲

連登仔思維不撚嬲on 9
一邊笑尻joey紅唔出香港
一邊又屌尻gem賣港奶共
點先可以有一個歌手符合晒佢哋嘅原則

有實力但冇競爭而紅都係事實 前輩一係hea玩 一係唔玩 同輩又冇人爭 03第一屆女歌手抵佢攞……其他年份就……

事實上佢音樂內涵好唔掂(對比千嬅/hocc/kay/ivana)
可能出道至大紅嗰陣唱勁多罐頭K歌又冇消化過
係佢唱<牆紙>先開始對佢有些少改觀
但佢唔唱K歌就真係好多類型都消化唔到
當然佢亦係唯一仲走勁歌熱舞天后路線嘅女歌手
係值得支持嘅

係咁架啦，大公司嘛
無好似以前咁不停抹黑其他歌手算係咁

kay 除左係anti vaxxer 之外係完美

嘥氣啦，個個歌手開演唱會都有贊助商keep飛派飛架啦，張學友劉德華都一樣。事實就係喺兩登容祖兒係不受歡迎，但同樣大把人鍾意佢，佢開演唱會大把人爭住買飛，唔好以為兩登=全香港先得架！

個閪塞得落個乒乓波

joey 唱功一流
感情一流
但音樂才華九流
唱k 歌情歌100分
唱其他風格Jazz r&b 之類，對唔同種類內涵不足唱不出味道，但唱功搭夠，50-70分
改篇/創作歌曲能力近乎0，唱人地啲歌只會令人覺得唱得好，例如翻唱失落園，唱得仲好過草猛，不過音樂性上嘅突破欠奉

另外唱功都唔係無懈可擊
有時抖氣聲過大

算啦樓主真容粉依家都好少會同再其他fans爭論,嘈左咁多年大家都攰 但容祖兒既魅力fans一定會感受到 即使佢依家出d歌幾on9都好但我永遠都唔會忘記當年睇starlight既震撼,佢果種對舞台既熱情好attractive

唱歌OK 但係永遠唔係TOP

聲底勁薄勁平 淨係唱到廣東k歌 邊忽有實力
佢咁既實力搵到咁多證明香港歌手/明星最叻呃飯食

我作為fans最唔鐘意反而唔係其他女歌手fans既批評,大家都係撐自己偶像姐明白既,最憎係每次有人撐容祖兒都俾人話係英皇打手 大佬容祖兒有真fans有幾奇呀,你唔好話佢開十幾場紅館都係英皇請打手坐爆個場

佢個人未開曬竅我始終覺得，所以出嚟嘅客觀效果就係覺得佢未夠大體同大氣。

佢已經好過Twins好多，Twins講嘢仲唔經大腦 記者提問，佢地啲答案多數都係好膚淺，無乜深度嘅msg帶到出嚟

我都係同一睇法呀 巴打
佢啲罐頭歌多到消化唔切
我都係佢唱牆紙先對佢改觀
首歌係方大同作曲，好soul r&b music

睇佢演唱會/唱live真係好震撼

真

我同意食春卷係幾需要實力加好努力

唱埋祖國兒女
做埋文匯大使

我~用~乒。乓。波。

母女丼

多謝

連登仔不嬲都鐘意盲反
個個都雞蛋挑骨頭 講黎都哂氣

老實講佢真係好紅，你求其問一個香港人我的驕傲係邊個唱個個都會話係佢，佢出咁多年真係紅足咁多年，香港真係冇人唔識佢，老實講如果佢完全係靠賣身而冇D實力ga話真係唔會咁紅和咁多朋友，睇番英皇佢D市場策略做得幾好，好識捉潮流的精髓由以前雜誌到依家youtube, 雖然我不知道佢D內幕黑料 ，但依家做得出就一定會有人知 爆唔爆公開只是時間問題，但佢 ga資源可以分吸D俾其他英皇星，太集中佢身上，冇人會成為下一個巨星，會冇人接班 好似而家咁成個斷層出曬嚟，新ga就唔夠班，老的就唔願教/退，老實講係軒仔之後冇人可以將爆紅的火花延續好長，冇嗰種"氣" ，加上香港人嗰種雞蛋挑骨 ，睇人仆街最開心嘅文化，人地出名小小就打沉人(有D人又係真抵死，如吸毒，第三者，虐畜)，咁ga百彈齋主文化點會繼續成就到下一位巨星
利伸只識唱我的驕傲和心淡

對比華語一眾天后 林憶蓮 蔡健雅 莫文蔚 甚至徐佳瑩 佢唔止輸一班、因為佢咁多年既定位都只係k歌歌手
唱得更好都只係唱口水歌 幾努力都好 陣味都洗唔甩

新個隻國語碟 搵曬當紅華語製作人 連封面都扮到足班台灣女歌手既style

但係金曲獎都唔會有得爭下 你就知問題出係佢身上 佢唱歌係有實力既 不過咁多年都突破唔到 就算吧啦

陳奕迅

咁你講囍帖街我都噏得出係謝安琪
又唔見謝安琪會咁？
知唔知點解謝安琪係任何方面都紅過容祖兒？
因為呀Kay做音樂真係會有自己嘅態度
而唔淨係得K歌（恕我直言，容E個啲非K歌真係入唔到耳）

雞容

點解會話Joey唱功頂級
唱live穩=唱功勁咩
講唱功頂級真係要去到林憶蓮先叫頂級囉好無

聽佢唱歌扯晒哮咁

咁香港又真係得GEM屌打佢

但佢自己都話唔鍾意牆紙

乒乓波？

晚晚j佢

咁佢係香港都好紅

唔覺謝安琪係任何方面都紅過容祖兒

利申：鍾意kay多啲

1314唔知
但No.6嗰次就真係有派飛

我都係衛籣粉

不過同時都覺得joey真係香港最出色

等joey打入到台灣市場/入圍台灣金曲獎先話佢有實力啦

養和玩兵兵波都叻

算吧啦佢呢世都唔會入圍台灣金曲獎
佢只有唱功（重要唔係真係好勁）但金曲獎除左睇一個歌手唱功仲要睇埋歌手本身的音樂修養（能創作，或者親自統籌大碟的主題），呢方面好明顯ｊｏｅｙ係完全無

謝安琪紅過容祖兒 開10場紅館睇下先

點解要入台灣

我不嬲都覺得容祖宜啲唱功好屈機

點講都好 Joey d廣東k歌夠我聽成世 足矣
感謝我既春青裡面有佢出現

雞

張敬軒開左marketing公司之後
就密左咁多呢d撐容祖兒撐英皇歌手post
明眼人都知英皇想點啦

我可以認真答

事實容祖兒最大特色絕對係live穩定+香港最強跳唱，現場表現確實無人能比

依家可以開始講佢嘅唔好

1. 唔識講嘢 亂up 24 - 可自行參考網典容語錄

2. 擺晒明星款 態度串 - 問佢影相直接唔可以 就算想拒絕都應該婉轉 咁樣令到佢觀眾緣跌好多

3. 守業論+蛋記打壓其他女歌手 - 以前千fa hocc, 後來kay ivana fiona, 以kay同hocc攻擊得最勁 搞到人哋抑鬱 邊個有威脅就攻擊 (但近年的確冇再咁做 呢個係值得讚 所以對蛋記嘅憎恨係減低咗)

4. 霸獎 - 呢個唔使講啦 吳雨都親口認咗 蛋記用盡所有方法幫容祖兒chur獎 所以佢壟斷女金/tvb最女幾多年 啫係唔係話佢唔值 但女金唔係睇嗰年表現㗎咩 如果其他女歌手D歌做得好好多 點解蛋記仲硬要搶

5. 歌曲質素 - 呢個睇返樓上其實好多祖粉都同意 佢歌路偏單一之餘 近年做歌的確冇乜誠意 (蛋記都要負責) 今年心之係叫好聽咗 但都係K歌+當聽緊dear jane 反而睇下kay, sammi, kelly今年玩幾多唔同類型 演繹都有突破 祖都有試 但監製嗰邊真係要教到佢

鍾意聽容祖兒呢個事實係唔會改變既

原本對容祖兒冇乜野
講野on9 政治取向果d唔計住
但佢班fans真係好撚cheap
日日打壓其他女歌手呀 又係咁吹捧自己偶像上天
淨係瓊姐都幫佢吸左一堆haters
你幾時見過kay同千嬅d fans會咁瘋狂攻擊其他歌手
班fans好好反省下

用個閪都夾到春卷
係勁嘅

到佢上到連登神檯事業就真係玩完收晒山

你未又係打壓緊衛蘭吹奏緊春卷
講到衛蘭無努力過咁

不過比咩啊
2個都唔同feel
鍾意聽邊個未聽囉

唔算fans但我都幾鐘意聽佢嘅歌
真係由細聽到大
唔講 我的驕傲 心談 呢幾首係人都識唱
淨係百老匯廣告個幾首都家傳戶曉
但無可否認有啲歌聽落覺得比佢唱係晒左
黃色大門 蜃樓(其實唔太記得歌名) 呢啲比其他歌手唱應該唔會咁普通

根本一樣
d kay粉成日扮到好委屈咁其實網上插爆容姨最出力咪又係佢地
都唔知有咩道德高地好搶

你唔中意其他人就唔撚讚得？

黃色大門只聽live版

仲有衛蘭嗰班, 睇下衛蘭youtube MV d comment就知 至少我未撚見過容祖兒啲mv會有人係咁評論自己嘅偶像好過其他女歌手點點點

我諗其他fans都係比人插既時候先還擊
做乜個個唔插就淨係插你容姨
到今時今日仲要開個post吹捧之餘辣埋衛蘭
臨近年尾就咁多小動作 收手啦好嘛

衛蘭班撚樣fans連gem都插埋

開個post出黎一見到人話其他女歌手點點點
又即刻出晒力攻擊
都唔知係咪求其搵幾條友出黎提下 邊個邊個勁個容祖兒
然後自己又可以名正言順出黎攻擊

竟然？
之前啲K歌嘅感情演繹太公式化
牆紙聽得出佢有下苦功

衛蘭真係慘
今期容姨班粉決定要搞你呀
自求多福啦

衛蘭fans屌左容祖兒咁多年你唔講？話人打手你自己先似打手喎

唔好講邊個搞邊個，由譚伯年代開始，當紅歌手嘅fans已經有互相攻擊呢鋪癮，一直到四大天王再到而家都係。上面樓主cap哂圖衛蘭啲fans辣埋千嬅同gem，你又唔回應下？

屌左幾多年呀?吹大D啦
係咪容祖兒d fans都鍾意同瓊姐一樣咁吹大

你唔遂個遂個cap低瓊姐以前開個既post問
叫佢地回應下

問你問題又用問題答我？
King jer不嬲撐容反謝架啦，同埋我上面咪講咗當紅歌手嘅fans不嬲會互相攻擊，睇king jer嘅多數都係容fans,喺衛蘭mv留言嘅咪又係衛fans,仲辣埋其他女歌手添，你又點睇呀？回應下啦，唔好用問題嚟答我呀！

衛蘭肥過部電單車

一到年底成班fans撲出黎屌心之科學
各為其主好正常, 唔認扮高尚先搞笑

但唱歌唔好聽
歌路又唔廣 出名既都係口水情歌

一兩個留言你想回應乜野
係呀係呀 衛蘭班fans好撚霸道 一味屌人
就算講左出黎啦 人地係咪咁睇咪另一回事
邊班fans搞事 d人會唔知咩

係咯真係慘 得心之科學比人插

我頭先求其喺其他衛蘭嘅video都搵到佢啲fans攻擊容祖兒嘅留言，一兩個？咪笑大人個口啦，不用分那麼細，互屌是事實，唔好講到邊一個好委屈扮清高啦！

係一個好歌手
不是一個歌星，永遠都唔會係梅姐哥哥呢啲級數，連大公文匯都話有公信力，連做人既原則骨氣都無。

條友咪示範晒咩叫雙重標準

努力係真嘅
啱啱炸起你俾我用手夾斷都難啦
更何況用個 夾斷
唔係以佢嘅質素三線都俾多啦
邊得嚟一姐地位

笑死
你知唔知台灣金曲獎係代表全球華語音樂人最高榮譽的獎項黎
當年張學友宣布唔再參加任何頒獎禮，但唯獨金曲獎佢話一定會參加
就知呢個獎份量有幾重

我好肯定而家ＪＯＥＹ一定好想攞呢個獎，不過以佢咁ｇｅ音樂修養恐怕連入圍資格都無 乖乖地繼續留係香港做佢個香港天后算啦

羊生控鬼制到台灣咩

連登仔又以為自己係多數

班護主犬真係井底之蛙黎架
嗰年張學友同eason爭金曲男歌手真係好緊張 佢地兩個仲會去金曲獎就知個獎有幾重要啦 班護主犬真係on9

成日做土共打手好令人討厭

利申：曾經fans

收皮啦蛋記，當年係咁寫衰hocc
雞蓉連行金曲獎紅地壇都冇
hocc出兩隻國語碟都入圍呀

人地做左冇問題，容祖兒fans做就有問題 仲要攞瓊姐嚟做例子

乜家陣金曲獎有頒埋最佳粵語歌手?
自己地方既天后要靠d 台狗評價先登到基?
梅姐都冇喎, 係咪俾sandy屌打呀咁
你搞清楚討論緊個位係香港定台灣歌手先啦
國語既joey廢就共認唔使討論

反祖個班同美斯fans踩9 c朗係一樣
總之自己偶像球味勁d音樂性藝術性勁d
假中立但永遠插返對家兩刀
扮委屈但次次引戰又係佢地

諗起蛋記個陣成日用eason單野打壓kay就忟

佢哋永遠避呢個話題

啱呀！佢無疑係唱功好，但黎黎去去都係k歌，上左神枱，就好心去試下其他音樂啦.....好似阿kay成日唱關社會事嘅歌，復出又同juno玩概念碟，睇得出真係鐘意音樂

利申: kay打手

Kay單野就抹黑
你班粉腸就日日春卷前春卷後, 慳d啦

跳得又唱得 依家有邊個女歌手真係做到
joey真係做到

估你會話你冇份講唔關你事
咁kay俾蛋記抹黑又關我鬼事我使乜回應呢個話題

好似睇過條片，joey今年去台灣亂入busking，但側邊d途人好似零興奮

收水啦你

春卷都係民間講 你蛋記用自己資源開本雜誌日日寫衰人 邊個影響力大D呀

真係得啖笑 改埋個傻鳩做名果然係咁上下水平

傻鳩 我有話佢春卷咁點？一兩個網民影響力大得過幾本雜誌？摺埋啦你條友 除咗打稻草人同泥漿摔角仲識乜

其實佢轉黃絲icon個啲咪又係無人睇到
連登仔整係想睇自己睇到嘅野

係個個都睇到，跟住柒到秒del話自己唔識嘢，笑到仆街

人地奉旨要撐架？

其實你班雞容迷/蛋記打手係都要串串貢咁屌人 你唔係以為有用下話 香土嗰邊無限ac+admin黑哨就話比你哋控制到

兩登點會幫你蛋記講嘢呀 又告人 個朵又臭 出少句聲/用軒模式洗底好過啦雞容

垃圾

所以咪話佢奶共囉
總之其實無人話佢唔係一個好歌手，但所謂一個明星我覺得要有影響力，要關心社會

咁你咪即係垃撚圾互屌既kay fans囉
一丘之貉咋
不過冇話你錯, 樂壇係互屌先興旺, 不過你地唔認咁解

屌 睇咗樓豬底 應該唔係打手
有出po支持蝗+2, 屌豬
依家又出po撐joey

呢幾個都算係兩登不受歡迎人物 我嚴重懷疑你係曲線，不過唔緊要，上面個洛夫雲就肯撚定係打手 個ac開咁耐冇出過po, 跟住就突然呢個po活躍

低能，使撚你互屌

屌其實你踩容祖兒無問題
但我想講謝安琪都係垃圾中嘅垃圾
唱live走音 又賴爆肺 又賴生完仔
屌你老母你生仔前唱歌咪又係走音
難聽到仆街

講真頭幾年真係唱到
但而家就算係live 都唱到

最好出年暑假連登仔咪撚同我爭飛

你就曲線 淨係可以撐連登仔中意嘅明星？

佢有實力但沖唔出香港絕對關團隊事
每次出國語歌都plug堆唔好聽既 d歌路錯晒
想出跳唱既歌但出到來個效果都好老土，以最新果次為例，mv好cheap舞唔好睇歌唔好聽，同jolin果d差勁多皮
跟住宣傳又hea到爆，係最近果次叫留多咗係台灣

唱得好廣東歌仲想點
但其實佢國語歌都好好
小小 etc 我都好鍾意
所以我唔明點解啲人咁唔鍾意佢
佢好多歌都拎過金曲
係真係好難得一個歌手可以有咁多首畀人唱到爛嘅歌
佢同eason拎咁多獎都係實至名歸
但同時都有好多人向上爬緊去追上去
有時有啲實力都冇得比嘅
有啲人聲厚高音低音有感情靚聲有感染力
個個都唔同
根本冇得比較
各有各好

你聽下佢依家復出唱成點啦
自從蛋記冇屌kay, kay已經好返好多
所以真係要多謝蛋記
依家成日幫kay出正面嘢

不過當年真係好反感

再，好歌手唔一定等於唱live唱得好㗎
仲有好多因素，例如做歌方向，班底，唱法，監製，kay一路人氣咁高都係因為佢做歌好貼地，講社會 (所以今年入Juno先比人屌 ) 做歌亦都夠多元化，亦冇強搶獎

你下下攞kay狀態唔好嘅live嚟講冇意思
聽返佢今年拉闊再評論啦

Source?

認真本身反開佢 但佢今年國語pj係進步咗
當然plug歌都係7
同埋係都要搶至尊歌肉酸D囉
優秀又唔plug

好歌手唔一定唱live唱得好
好撚低質呀謝安琪啲fans

其實佢呢個地位真係唔需要再拎香港既獎來自high 去到台灣金曲獎或者係其他地方紅到先可以令佢既事業更上一層樓
不過見到佢d團隊咁差加上佢又無咩音修養 都對佢沖出香港無咩期望

佢concert係賣座嘅 始終賣嘅係佢最強live performance同埋跳唱

賣碟其實都差咗好多年 做歌冇方向 試新嘢效果又麻麻 搞到唱嚟唱去都係嗰D, 今年叫醒搵Dear Jane包咗隻主打

好撚嘢，打咁大段淨係駁一句

我駁返你嗰句：外國大把一線頭 唱live都唔掂
唔係講緊kay唔掂，佢已經復活

淨係plug錯歌已經注定唔會成功啦 路人點會聽晒你全隻碟呀
我係fans都唔明點解佢咁care香港d獎 拎完又唔會令更多人認同佢 d對手又唔係勁

我都唔明，佢要拎都拎夠
女金咁 年年都係佢 年年d 歌迷都覺得佢唔值/靠公司 咁何必呢 真心想佢攻金曲獎

我估佢都想
亦都希望佢做到，佢要再上一層樓，真係應該學eason條路

花千樹之後佢係flop撚左
後生唔聽食返千禧個水fans老本
Jpop就算拎碟plug出黎個幾首屎到

佢同eason冇咩分別
eason照拎只係hea你, joey就認真
認真又錯咩
今年得隻single又叫霸獎, eason四季又唔叫
今年認真出隻duo又冇人叫佢過主

分別在於eason從來冇開頭想要獎
joey隻心g想搶獎放晒風出晒口術
今年又係大年 16 17都係細年 任你攞啦
今年咁多大歌你先嚟爭 還我未來見呀

算啦由以前高登同連登 讚容祖兒都係原罪黎
佢講野係低b成日得罪人 有時都冇眼睇
但佢真係好努力去做去進步 但好多人一句車埋去又春卷又雞容
不過好老實講佢最近同以前比真係差左d
明明答案之書隻碟好正 但plug歌plug撚到錯曬
又唔聽人意見 一意孤行

唔好玩啦 一個歌手最基本係要音準 係香港大部分歌手都冇好好練基本功 先會俾人覺得live冇走音=勁 睇下台灣 大陸 日本 韓國 歐美 邊有歌手會走音 講緊實力派
容祖兒把聲薄過紙 冇穿透力 爆又爆唔到 唱啲bgm靜少少既已經睇到佢好唔得 又扯蝦又剩 我好肯定佢唔係用丹田唱歌 連呼吸都唔識
一個gin lee都屌贏佢啦

聽下近年啲live 先講

有同感 英皇成個團隊本身就係只靠marketing
係軒仔本身音樂修養好先算keep得住無跌太多

只可以話佢駕馭唔同歌曲既能力唔係太高

最唔中意就係明明某人係先最"愛國"果個
偏偏佢班打手成日用呢點J擊其他歌手
宜家我每次見到就post返佢呢幾年"愛國"事蹟出黎
跟本呢幾年係香港霸奬都係想係大陸叫好D價

而家有邊個演唱會唔係咁？連張學友陳奕迅都係，咁唔通佢哋又係唔受歡迎？

佢係勁，但可唔可以讓吓後輩。仲有，蛋記唔好搞其他歌手啦，其他女歌手都好努力。

1314個次演唱會，網上面係大量蟹貨飛低過原價放售，係大量

近年歌黎講KAY係紅過JOEY
14年獨家村 JOEY就樂觀，但JOEY首樂觀係出名在難聽
15年就羅生門 JOEY就世小
16年山林道 JOEY就雙子座
17年兩個都無歌
今年就見仁見智，兩個D歌都有回響
但依幾年歌 KAY真係>>>JOEY

講歌嘅話我唔反對，但講人就真係得啖笑

你啱 忽略咗佢私生活都好似無咩醜聞

中肯嘅評論，唔敢話完全無，但真係參與度好少，佢本人對於個隻碟嘅刻劃唔夠深刻，又係舊話重提，定位問題。

hocc 2016年個演唱會咪真係推八成出黎囉 懵撚

容祖兒國語歌既咬字都好奇怪，聽落銀耳

hocc囉 有冇睇過concertyy 佢做opening 呀
仲有sammi 都好似ok架
雖然跳唱係勁，但冇乜特別需要吹奏

但我覺得軒仔近年d歌都悶咗好多無環球果時咁好聽

一定係容祖兒啲歌多啲人識

霸住個樂壇就叫做有實力好努力 明白了

比第二張嚇撚死

係... 所以我先話無跌咁多而唔係keep得到 英皇debuff好勁

好撚樣衰

聽左啦 一樣扯蝦 不過你係fans 一定覺得佢好聽
佢係進步左 但進步完都係普普通通 49分去50分都叫進步既

佢有用丹田，不過佢間唔中靠錯咗共嗚，令到高音好嘈同尖，比起關心妍差好遠

你想用咩標準

14,15 兩次最女
16,17 kay都退出冇玩，joey都not even close to拎到
18年 kay又大熱，大專最喜愛贏足7站，咁都唔叫人氣好？一復出即刻好多廣告搵，最新嘅有八達通，依家日日睇電視都見到佢，joey又唔見佢贏到？如果你話計演唱會場數=紅，咁呢個我都駁過好多次，唔解釋

容小姐，連人都未識做，話非洲小朋友食樹皮好得意
加隻kj喺度吸hater，講一句佢無拎過商台我最喜愛，即block
用撚哂全間野資源苟延殘喘
當年壓住泳兒唔俾佢上
一有人跑贏佢就出媒體機器唱衰抹黑

一個惡行罄竹難書既生物
再努力也好，除非佢轉到會證明自己
否則一切空談

關家姐其實好有實力，佢啲歌好難唱

舒文無咩音樂修養咩？

名氣，地位都冇得比啦
容祖兒出到台灣上娛百小豬都叫佢天后
謝安琪香港入面都上唔到天后級啦

容咁多年好似淨係拎到一次叱咤我最喜愛，永遠都俾何韻詩，千嬅，謝安琪截糊，代表咩？

都唔明佢為咩仲要爭 仲攞唔夠咩

聽返其他地方既實力派歌手 就會知容祖兒仲差好多皮先可以勉強叫實力派 一聽到佢啲呼吸聲真係熄都熄唔切

吓，kay喺香港都唔叫天后？

得監制有音樂修養有撚用咩

咁你話係咪係，我實唔夠你講架
咁多年以嚟香港天后級歌手謝安琪有得同邊個比？

蛋記單天寶至尊咁捧佢實紅㗎
幾乎用晒全公司嘅資源嚟捧
唔單止打壓其他公司歌手
連自己公司嘅好似泳兒鍾舒漫都打壓埋
我諗佢啲師弟妹應該幾憎佢

係香港除了kay fans仲有邊個叫Kay做天后

你估選到兩登女神就係天后咩

好似係0304年 講緊都成十四五年前

係連登仔眼中連登就=全世界架啦

大量報道

featuring 明周 HK01 蘋果 東方 等等…

你唔講我都唔知原來D報紙雜誌已經叫晒Kay做天后 多謝你科普

仲要原來2010年已經開始咁叫，唔係近年嘅事

去台灣上節目都介紹佢係香港天后

我仲以為只係兩登天后添 失覺晒

係呀 估唔到你會咁認為

以為淨係得兩登講

無錯 。如果佢同 千華比。一定揀joey

少成咁就咪post 出嚟啦

有啲仲要黐住Joey同千嬅

Sammi跳唱=難聽
Showmi演唱會快歌部份好驚嚇！

唱跳勁都唔吹奏得唔怪得之小豬係連登都係地底泥

咪又係繼續 冇穿透力 爆又爆唔到 唱啲bgm靜少少既已經睇到佢好唔得
你點做春卷打手呀

佢紅一來係實力加努力,最重要係鷹黃起佢出道頭3,5,7年一堆堆K歌谷紅佢
講真呢個圈實力加努力既人大把啦
佢衝唔出香港係因為冇乜台風,台灣更加大把唱得之人
唱歌都好講穿透力,呢樣野好講天份,唱功扎實只係基本野

其實佢做左歌手咁多年
佢揀歌都好似無乜主見咁

其實Kay同Joey相差一代
D師奶級既通常都係聽過Joey無聽過Kay
80後同埋90頭果班，學生年代果時，Joey正正當紅，Kay就岩岩出道，所以依班人眼中一定Joey>Kay

90尾果班，學生時代就係Kay高峰果幾年（囍帖街），所以依家大專果班人眼中一定係Kay>Joey

所以話邊個紅d真係好睇年代

依家依個年代d小學雞就係識Hana果d
分分鐘過多幾年，d小學雞就會話Hana紅過Joey同埋Kay

諗起有集康熙來了，請左女仔上去，個女話之前諗住去香港發展做歌手，有個老闆見佢同佢講香港佢玩晒，佢捧邊個邊就會紅，條件係要同佢咩咩，個女仔驚到第日即刻飛返台灣，條片應該 youtube 仲有

咪又係雞

gin lee呢

你咪一路向後睇囉 有幾少呀

以楊生咁嘅條件大把女，你係佢你會唔會揀容祖兒嚟玩咁識食

佢唱歌叻，但人事非常差，如果佢背後唔係有蛋公司控制傳媒唱好佢+唱衰對手，佢一早已經收皮

我唔係話討厭佢，不過比起梅姐、王菲，佢完全唔配擁有「天后」呢個名號

個人個背景都係柒
但唱咗廿年無hea過都係事實

Dllm香港樂壇質素咁撚差真係你班fans有份 咁撚多頁討論 你老母真真正正係到討論音樂既回覆有幾多呀 你偶像已經低質 低質到教壞埋班fans 完全提升唔到大眾既音樂水平

係呀係呀，你看透世事喎

我都覺得係 唔知點解，咁多年嚟，我都極少聽佢嘅普通話歌，近乎無，最有印象聽過嗰首好似就係加大力度

我都認同，環球做歌嗰時嗰啲歌嘅起承轉合係好完整嘅感覺，同埋好多歌都有林夕幫手填詞。

轉會英皇之後，好似極少見過林夕有幫軒仔填詞。無再update，若有錯漏，歡迎各位巴絲不吝賜正。

講作品嘅質量都已經係極大嘅分野之處

係抵打

佢早期獨照，流沙嗰啲其實幾好聽

有冇人分析下點解Joey係台灣紅唔起

佢隻隻碟都有新嘗試，然後啲人話佢只係唱l歌

佢新碟好高汁

台灣唱得既人一大堆
但多數紅得起都要識創作
盧凱彤，何韻詩本身有參與創作
過到去先受歡迎

因為佢冇公司sponsor佢

咁可以聽聽，好聽嘅作品，係唔應該因人廢言。

講緊容祖兒自己無呀
之前搵肥Y幫佢搞音樂即刻跌晒watt
同埋舒文合作咗咁多次都無咩新意啦

策略錯 派錯歌 宣傳少
無特色同國語差都應該係重要原因

佢自己講過佢揀親既歌都係大眾唔鐘意聽既 反而佢唔鐘意果d又好多都紅

所以我咪話容有本事就八成飛推哂出黎囉

算啦 佢紅左咁多年 實累積左好多hater
Kay 衛蘭咪又係唱pop 又係冇創作 都可以講到高人一等咁
容祖兒試新野咪又係比人話唱9歌

其實唔算 叫做上過一線 但吒咤金冇 tvb最女又冇 雖然說服力越黎越低 但冇就始終爭咁啲 雖然唔like Joey 但個人覺得佢確實香港最後一個可以叫做天后既歌手

啲聽歌音樂「專家」又全面進場了

照你咁講，連陳奕迅張學友鄭秀文都冇本事

其實你淨係下唱k熱唱榜已經高下立見，容祖兒長期都有6，7首， kay得1，2首
同埋我自己都係未夠20歲，呀kay最紅嘅年代我都經歷過，根本冇得同容祖兒比
容祖兒，周杰倫依啲level嘅歌手每次開演唱會都一定好多朋友去，但係謝安琪真係得一個半個
不過連登仔實唔認容祖兒紅過佢架

佢地三個冇講過文匯報形象正面 助了解內地新聞 喎

gem咪係天后囉咩最後一個
仲要係比容祖兒有過之而無不及嗰隻

淨係講唱歌佢真係好有實力
前幾天同李克勤個演唱會有去睇
兩個好似播cd咁 把聲好靚
不過個人就。。

我覺得佢真係好努力 睇得出有心去練唱歌 (你睇
下twins就知
但有時唱歌呢d真係天生 有d人可以唱得好高音 有d就真係唱唔到上去 佢只不過係自己的音域裹係咁練 唱得好d
如果佢唔紅 就唔會場場紅館都爆啦

佢secret live真係好正

一向欣賞佢 只係唔好爭獎就好

903爭佢好多獎 bt tvb之前都做到好想佢退咁，

哦，即係你只係想講佢讚過文匯報啫，完全唔關演唱會賣唔賣得，幾多成公開售票，有冇本事，受唔受歡迎事啦

淨係唱歌冇感情已經係死症啦

佢果啲所謂實力
其實只係好一般

我作為joey fans都認同

你講嘅嘢無錯呀
但人格同公司都好有問題姐
完全係玩謝樂壇
好彩GEM識自己北上發展，家下大中華地區GEM紅過佢多多聲
如果留喺香港都係等俾蛋記打壓
所以真係有報應架，想衝出香港衝極都衝唔成

我一開始咪就係講佢刷大陸鞋乞人憎囉 乜事呀你 之後有人就話show爆就一定係受歡迎，我話 唔一定
咁你咪揾証據去prove容嘅show爆就一定係受歡迎囉

今年kay都女金啦
都ok嘅，我就等多半個月

唱歌來講 Janice技巧又真係高人一等 唱Jazz R&B 真心一流 有睇過3000day and night concert就知有幾顛 Joey雖然唱歌唔差 但Janice把聲真係多樣性過佢好多 同埋個人好中意衛蘭低調嘅性格 唔會同人競爭

其實你知唔知d歌比人封殺晒？之前咁大單版權問題你唔知？講返之前，羅生門，鍾無艷，囍帖街，年度之歌，愁人節，山林道，滄海遺珠，呢堆都長期上榜

笑 年年送女金比佢 出咩歌都自動女金
爭佢乜獎？

Janice 同 Jason 一樣又係唔care獎

計返播放率，佢一早要拎至尊歌啦

Btw我都覺得佢唔應該再拎

邊年 認真 16年jpop plug嘅歌都麻麻 都照比佢

認真15年無條件 16年四季 17年追憶 都唔算太強，我覺得心G要拎 呢幾年係ok

但今年 未來見 點解好搶唔搶今年先嚟搶

唔太記得了，好似加大力度同我的驕傲

今年應該未來見贏？

加大力度得12x, 重口味143
我的驕傲嗰年，七友292次，我的驕傲好似得22x

唯一最接近應該係15年世小，但都唔係最高

未來見播放數贏，但調整之後心g第一

心之係正，但我覺得未來見值得拎多d

等我遲下上jf睇返係邊首先

你講緊應該係至尊碟

08年IM贏Binary
13年小日子贏The Key

但我覺得Binary同The Key都贏Joey嗰兩隻
而且16年已經比返佢，加上08年嗰次 你唔比碟就要比女金Kay, 所以冇分別

Jy不嬲都想拎至尊多過女金，講到出口

有冇可能蛋記同商台傾 今年頒至尊比佢就唔再爭獎呢

唔信，獎冇人會嫌多
下年JY 20周年 一定去盡

唔好咁天真

之前佢上大陸唱埋D學貓叫
真心心"UP"

上大陸扮下小丑好小事，有咩咁心"UP"

今年拎埋至尊歌
下年就挑戰拎男歌手

可惜成個低能咁
又小家

Joey可唔可以影張相

應該咁講 Kay去到盡都係一個歌手 而絕對唔係一位Diva級天后 容祖兒有個種壓台感係謝安琪咁耐表演上都未見到 尤其當一位歌手連handle 自己歌現場都要講求音準就知比唔到喇

我明點解 話哂香港天后竟然要唱埋D低B歌
台灣一線果班都唔洗咁
而且你有無見GEM要咁做？

個人膠無計

樓豬同啲護主犬唔上水逐個逐個cm覆嘅

講歌手做係top, 講歌影視就未算係大明星風範

但佢的確唔算一朝得志, 仲不斷進步緊係真嘅.

不過佢唱得幾好都好, 都唔會想loop佢歌, 解釋唔到

以前最紅果期反而幾謙虛無咩天后架子，不過近年見佢啲訪問同公開場合對答出哂事，講親野都硬係串串地

衛蘭死忠

撐joey好有實力
Live跳唱都keep到水準
今年首心之科學又係新嘗試

2000年代
係一大堆偶象派出世既年代
Joey Eason兩個純靠實力上第一
咁都有得屌？

人無恥則無敵
根據女金同至尊唱片都係容祖兒嘅
係有人使橫手，起十二月，聲稱一首featuring嘅歌係合唱歌，大家可以望望offical MV都係咁寫

FYI:
2008年度叱吒樂壇女歌手

01 容祖兒 698次
上榜作品:
陪我長大 25次 (4+21)
Lucky Star 125次 (18+21+28+45+13)
貪嗔癡 48次 (10+14+13+11)
跑步機上 202次 (12+13+23+18+16+15+14+12+13+26+40)
與蝶同眠 165次 (6+12+14+13+33+14+17+14+42)
愛怪物的你* 133次 (11+12+14+17+32+29+18)

02 謝安琪 666次
上榜作品:
鍾無艷 92次 (18+22+42+10)
神奇女俠的退休生活 80次 (11+19+22+20+8)
十七度 187次 (15+24+21+24+19+15+16+11+42)
囍帖街 232次 (6+15+16+18+18+15+21+20+33+15+42+13)
十字架 57次 (10+14+16+17)
私隱線 18次 (9+9)

2008年度叱吒樂壇至尊唱片

01 In Motion 容祖兒 500次
上榜作品：
跑步機上 202次 (12+13+23+18+16+15+14+12+13+26+40)
與蝶同眠 165次 (6+12+14+13+33+14+17+14+42)
愛怪物的你* 133次 (11+12+14+17+32+29+18)

02 Binary 謝安琪 488次
上榜作品：
十七度 187次 (15+24+21+24+19+15+16+11+42)
囍帖街 232次 (6+15+16+18+18+15+21+20+33+15+42+13)
十字架 57次 (10+14+16+17)
私隱線 18次 (9+9)

商台咪又係bias, 冇代表性. 方大同 林狗 軟硬, DJ死播就拎獎, 實際有幾受歡迎啫

我認同方大同實力同軟硬嘅影響力, 但絕對未大眾認同到拎大獎

大眾認同先可以拎大獎？ 怪唔知得年年都雞蓉拎啦，有才華嗰啲反而冇獎
方大同攞到金曲男歌手啦，駛喺到同你玩分豬肉

楊千嬅之前狂拎最女，我心諗如果真係計投票gem點會入唔到5強(瀨共前)

香港絕大部份頒獎禮都係垃圾

肥hanjin夠樣樣掂, 咪又係紅唔起, 邊個搵個獎去認同佢能力呀. Twins咁廢又點, 佢真係紅嘛, 我覺得佢實至名歸.

娛樂界就係咁㗎啦, 你冇觀眾緣, 識飛都冇用. 討好樂迷係基本要完成嘅任務, 唔明俾客觀最受大聚歡迎嗰批有咩問題

咪就係香港嘅頒獎典禮on9囉 將有問題嘅野合理化 掂呀你

咪就係你啲垃圾覺得有實力紅唔起就唔應該有獎攞
twins嗰啲十幾年如一日就應該攞獎
乜撚野邏輯 仲喺到大條道理咁

真係無必要撐既，做返自己，你要做中共人，我咪用嗰種眼光望你囉，講真佢搵咁多錢，連講句人話都唔敢，唔通我仲要當你偉人？
唔係話你一定要反共，不過都不至於奶共吧？真係唔覺得嘔心？

有實力冇人中意有咩用？

容納唔到其他意見就派膠 ?
我以事論事, 現況就係咁, 你唔認同? 你吹得佢漲咩.

不過邊個拎獎都唔關我事, 又唔會少忽肉, 唔知你肉緊啲乜嘢

追緊邊粒暗星, 開出嚟見人俾大家評評理

Kay 2008 ap 722喎

比人鬧垃圾嬲得濟呀 暗就唔會係星啦弱智

四面楚歌嗰66 ap計埋落去幾乎都冇咩大分別 減完之後變666 ap其實都唔係差太多

FIRST PLUG亞亞亞應該係俾面Alex Fung 用幾個月時間抄Bruno Mars 但隻碟入面 優秀 好應該做主打
長大喺碟入面又比唔上容光 應該只係為吸學生fans 見佢喺台灣終於肯跑校園有啲感動

咪話係環球起十二月，夾硬將featuring嘅四面楚歌變合唱歌，先有得加ap

其實覺得出道19年都仲有努力向上無自滿既心態好值得欣賞 其實佢人格都唔差 係傻下傻下先成日講錯野

我下面咪講咗話就算加完之後差距都唔大 當年Close Up都好似差啲做至尊大碟 In Motion同小日子又俾903黑 其實08年In Motion十首歌都唔同唱法已經對於佢嚟講係好大嘅突破 蛇

有實力又點 上位手段咁黑人憎
你覺得娛樂圈無新手接到佢棒係因為好既新女歌手比佢地封殺哂炸

十年前可能仲係 依家就唔點理喇佢

好合理姐, 蛋記係都要黑個女金返黎, 咁自然要嘔返其他野出黎.

是但啦反正佢一世都唔會係香港人最喜愛嘅女歌手
出嘅歌一世都唔會係香港人最喜愛嘅歌曲
蛋公司之前為佢做埋嗰d陰質野 係唔會洗到

不過幾好笑係搶咁多獎 俾人hur 厚住面皮霸女金
有d fans仲係唔知足
仲舉咩至尊碟俾903 黑

亞亞亞其實唔睇mv冇乜野
當然仍然係全碟最差個兩首 同綁夢一齊out就最好
優秀根本就係diva歌 佢搵high king正正常常排仔舞就冇得輸
好啦plug左長大 但個mv人地根本搵唔到共嗚
慢歌派孤單喧嘩/容光都唔會差
答案之書我個人好鐘意 佢當last plug都算係咁
Mv有加分
宣傳係做好左不少 但plug歌由頭錯到落腳

*隻

大佬，仲講十年前嘅ap悶唔悶呀
叱咤影響力都大不如前，只係1月2都會上下報紙咁解
容祖兒實力有幾高係無得否認，你要黑佢最多都係黑佢公司點樣打壓全港同全公司嘅女歌手

上晒岸搵夠加上樂壇已經係夕陽工業咪收手囉
利用傳媒抹黑對手、長期霸獎阻人上位
做埋啲衰格野點欣賞佢？
幾有實力都係咁話

仲有，話我陰謀論都係咁話，簽林欣彤返去就係唔比佢上得太快威脅到一姐地位

Joey唱功其實還可以啦 不過係跳唱方面係幾出色嘅
係香港呢個地方就係咁架啦 好難有啲咩突破
要北上先有發圍架啦 不過見佢去左我是歌手之後都唔係話好受歡迎

反容真係可以有一千個理由 笑到噴
啲後生有實力嘅話可以阻到佢上位？ 有本事咪試下學下gem衝出香港囉
話佢霸女金 俾衛蘭拎完喇 佢今年咪又係flop到一個點

名句：你地唔係hur我呀嘩

一世都唔會係？00後？
03年打後嗰幾年都係喎
係而家食老本食得有啲緊要

講緊近年以至未來
唔洗起晒鋼又話人00後

「一世都唔會係」= 近年以至未來
Ok啦 你鍾意

2004 都係03 之後一年嘅
不過唔係幾年

支持祖祖重奪最喜愛女歌手
心之科學首奪最喜愛歌曲

03打後幾年都係？攞過兩年喳喎 話人00後 知唔知無3不成幾呀

唔好咁啦
人地起碼有女金
邊有得同祖祖比

不過淫kay千嬋唔玩 佢都冇得攞 係好可惜

你嘅世界得903？只有佢呢個獎可以反映受喜愛嘅程度？

仲要懶巴閉cap張圖出嚟，話我知佢淨係攞過兩年903我最喜愛的女歌手
你話笑唔笑死人

祖祖真係好狡滑
唔care 903 都要年年努力守業
攞完女金又話唔知下年攞咩獎好
攞到至尊碟又開心到死咁

希望佢今年攞埋最喜愛獎證明俾大家睇
佢係最受香港人歡迎嘅女歌手

咁你就唔好學人話咩03年打後幾年都係我講嘅「香港人最喜愛歌手啦」而近年靠食老本啦
你應該講清楚係tvb最受歡迎女歌手呀嘛
咁樣令人誤會你唔係咁好

嘥咁多時間喺度拗
不如幫祖祖宣傳 投佢票
等佢攞佢最恨嘅最喜愛獎啦

大專嗰個小圈子做馬獎俾過氣淫kay+flop衛蘭攞
祖祖一定係間間U 都排第二
冇獎攞祖祖蛋公司無晒面啦

佢去到呢個level仲咁 care啲獎

其實佢想攞嘅係至尊歌同大碟
可唔可以搞清楚先

曲線嚟講你都算做得好肉酸同尷尬
又要錯fact
正正常常咁講嘢唔得？

希望d fans唔好再屈祖祖唔care叱咤嘅獎

其他頒獎禮可以唔去
但叱咤一定會去
每年發表嘅得獎感受都好令人感動

今年首奪至尊歌
最喜愛獎真係非常需要fans嘅支持

想知祖祖邊度話淨係最想攞至尊歌同大碟
咁對投佢最喜愛嘅樂迷好大打擊

仲要死雞撐飯蓋 好肉酸呀你 如果你話要計埋tbb嗰啲比903更加豬肉獎，都凳你個祖祖醜死怪 903呢個已經叫一人一票，佢係受歡迎嘅話點解呢十年都攞唔到呀

你講到佢咁受歡迎，咁應該個個頒獎典禮都掃哂啲喜愛獎啦，903仲要一人一票，柒咗又唔認
cap張圖恥笑你個祖祖攞過兩次呀，仲要係十幾年前呀 無3不成幾呀小學雞 真係比你笑死 咁柒都仲要衝出黎都有嘅

903 商業電台黑箱作業
TVB 唔計

笑死 係囉 應該講香港所有頒獎典禮呀嘛，如果連tvb都計我咪唔會出聲囉

衰D講句 天皇天后果種氣質唔係人人有
即係梅姐同哥哥上到台果種巨星氣勢 到呢家都冇人做到

但話容祖兒係歌后 絕對冇錯 但都未去到最Top既天后級
左佢就係守住道門 突破到佢既就真係天后級了

Gam? 的確係奇才 但氣質未有 過多幾年話唔定會有
淫kay? 真係好撚正 但都係冇個勢

呀gem都叫冇

邊忽有~淨係見佢想抄外國風格
最中意賣弄自己唱功
上到台唔太覺佢有喎 有冇片睇下??

冇喎

你咁講特首都係一人一票
特首幾百票，903有三千票，都可以代表全香港

乜叱咤原來有選舉委員會
我同你都投唔到票

真係投唔到㗎，現場投票㗎喎

有 勁過joey

佢man啲啫屌，成個男人咁

最喜愛歌手組合原來冇得投

你睇過吒叱未㗎，咪又係只有去到吒叱嘅人先可以投囉，小圈子得幾千人投，不過都多過特首選舉嘅

你柒少陣啦好冇
最喜愛歌曲先係現場投
歌手組合係一早網上投

一打唔洗找

極多英皇打手 痴撚線

仲有903選擇性派飛畀咩人我都未講，邊啲fans拎得多飛咪可以多票囉，傻西先覺得佢哋公正，梗本個個台都係黑㗎，咪天真啦

以前係現場投

906改咗幾多次賽制你又知唔知？

其實，有嘢好嘈？識聽歌嘅就知Gem喺香港真係冇對手。容祖兒實力未有資格同佢比。要講乜7788其他嘢你地點吹冇人理，實力方面，木耳就唔好出黎獻世

咁請問近年係現場投定網上投？
講到今年先轉網上投咁

其實你拗嚟做咩
不斷強調只係現場投 又話派飛點樣點樣
我夠知以前未有網上投票 只可以現場投票

一定係不斷改制令到容祖兒贏唔到
0304年就唔計 得未

其實樓上個位係咪曲線串緊Joey
Joey拎最女果兩年都係現場投嫁wo
姐係講緊果兩年903專登派飛比Joey fans入場投

唔駛理條煩膠啦 我一早已經 block咗佢
好多( Show Blocked User - 迪麗凍巴

原來佢係曲線反祖
嘥咗我時間

咪撚俾我見到係讚任何野，咪你就係打手

我不嬲都係欣宜打手

由頭到尾我都係話903都係得幾千人投，我幾時有講過邊個值得攞，邊個唔值得攞

如果你心目中覺得佢0304唔值得攞，都可以覺得佢係黑㗎
總之903都係小圈子，，就係咁多

非黑即白，讚就係打手，踩就係hater

雞蓉廢就廢，連和音都唔識，唔洗旨意佢識咩音樂種類啦

依然迴避緊網上公開投票嘅事實
曲線反祖反成咁 佩服

其實唔駛不停攞啲野出嚟證明，
佢係好有實力，唱功都好好。
不過都係嗰句，無腰骨囉。
係，佢係好成功搵好多錢，啲奶共地產商同保皇派議員都搵好多，以搵錢嚟講係好成功
不過唔會贏到其他人既尊重囉。
既然選擇咗呢個方式去成功
又何必要苦苦追求得到其他人既尊重呢？

又當左連登係全世界？

903打手，903係最公平公正，903代表全香港

我反祖又如何

佢哋唔抵得祖有人讚，讚佢有實力又努力都唔抵得
唔通佢係偶像派又唔努力嘅歌手咩
笑死人

會扣人工㗎，因為我哋係英皇打手

可惜唱歌走音又難聽

咁你既然認為已經係全世界都好認同，咁又何必要開個post講呢？
起碼我未見過有post講我阿媽真係一個女人

唔係唔抵得，佢付出幾多嘢，得到幾多都係佢自己應得既回報。不論係好係壞。

你啱，你中肯

我冇講到全世界都認同, 係你講到佢唔會贏到其他人嘅尊重

咁我都無講連登係全世界啫，係你要話我咁講我都無辦法。
都係嗰句，的確係有不少人對佢反感，由其是以佢天后既身份，幫中共喉舌講好説話。
唔係話要逼人反共，但都不至於要淪落到同梁烈唯之流同一level吧？

算啦巴打 佢地唔容許有人話佢地個祖祖架 有點樣嘅偶像就有點樣嘅fans 一樣咁惡死

慘 嬲到分身都唔記得轉 自己回自己

哦，你話係咪係囉

笑死 鬼掩眼

唉，其實我係唔明點解香港有啲人已經搵好多錢，多到生活無憂，都要出賣自己靈魂去做人，我唔係淨指容祖兒，你睇啲地產商，身家多到十世都洗唔駛，但見到中共啲芝麻綠豆官就變到成隻狗咁既樣。
講真，其他英皇既新人去講大公文匯我覺得ok,因為始終都要生活，咪當鬼上身講咗去囉，你中共比100萬我，你要我講大公文匯係傳媒清泉再呑埋份報紙都仲得，不過佢都有名有利，仲去做真心有啲反感。

你話係咪係囉

成頭問號

所以同你政治意見唔同嘅就係錯嘅，得你係真理，其他人有不同意就係收左錢？嘿嘿嘿

其實點解支持文匯報就等於揞住良心？ 你唔支持唔等於人哋唔可以真心支持喎

連登不嬲都係咁，成班都cls

唔知心之科學有無機拎最歌

盛讚本報文風正面健康，從而更能加深對內地資訊了解，擔當溝通橋樑作用，其實Joey早已跟《文匯報》結緣，她還記得參與過本報有份協辦的「香江明月夜」、 「慶祝香港回歸演唱會」表演

即係好似咩唯唯話支持老兵，ok fine.
我覺得無得問題，個個都可以有自己政見
春卷唱開祖囯兒女，一向都係中共既人，做「文匯之友」
話自己係其中一分子，又拍片話高鐵安全舒適 ok 無問題

但佢一方面自己奶共奶到雪雪聲，
佢D 打手 KJ, etc 就成打擊其他歌手，話佢地奶共就真係好克人憎囉

仲有一班吹到佢係黃絲
即係俗語話齋，明明做雞又想要貞節牌(no pun intended)

豈料祖兒心急講錯說話：「嫁出去嘅水等如潑出去嘅女。」阿Sa即刻篤爆祖兒：「係咪講錯嘢呀？好似係嫁出去嘅女等如潑出去嘅水喎。」惹來全場大笑。

on9當有趣 喺人地個婚禮話個新娘係潑出去嘅水 痴撚線 幾fd都唔係咁講笑啦

過咗黃金時代. 依家唔上唔落. .
香港以前每年一首金曲, 依幾年已經無啦.

到底有幾多人係有認真聽過容祖兒唱歌先評價？
佢的確係歌唱上有努力，而且一直有進步，最明顯既係2009年A Time For Us呢隻碟，演繹方法變得成熟多變，香港呢一代既歌手可以有呢種進步好難得。有材華既未必有機會，有機會又未必有能力。珍惜下香港既歌手啦。

容祖兒："唔係太聽本地音樂。"

你叫某人珍惜下香港歌手好過啦，
其他人都好努力架，最好唔好成日有傳媒抹黑人啦

批評佢就話人地冇認真聽佢唱歌？
香港大部份歌手無論主流、獨立定唱作都好努力，唔好講到得佢一個付出咁
最尾嗰句真係難聽過粗口 唱得好努力就要珍惜？唔駛睇埋佢為人架？我就會比較珍惜有骨氣、有才華、唔會唱衰人、提攜後輩嘅歌手囉

佢聽咩歌其實唔重要，最緊要佢有做好自己歌手既本份。傳媒抺黑其他人，同佢唱歌好唔好努唔努力無關既。一個歌手唱得好，你點都抺佢唔黑，好似kay， 咪一樣仲唱緊，消失左既，好多都係公司唔放資源，唔係因為傳媒。

玩春卷玩到羊生捧做一姐，有努力係真嘅
但係唱歌繼續不堪入耳
要講優點嘅係唔使開字幕都聽得明歌詞囉

佢都叫不堪入耳